{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004573",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 미드멜리"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40室で、案内支援言語としては韓国語があります。基本規定により、オンシーズンや特定日祝日には料金が変動する場合があり、客室は2名1室を基準とし、追加人数に対しては1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。また、貸室や宿泊時間超過の際には10,000ウォンずつの追加料金が発生します。セシンベッドが必要なデラックス予約の場合、確認の電話を要請しており、これを確認できない場合には客室はランダムで割り当てられ、写真と実際の客室が異なる場合があることをお知らせしています。駐車場は計30台まで可能で、訪問者のレビューによると、この宿のコストパフォーマンスと水の状態は非常に良いと評価されています。また、温泉も価格対比で満足できる水準であり、客室もきれいで静かな状態だ。駐車場も広くて便利に利用できるという肯定的な意見が多く見られます。しかし、一部のレビューでは、網戸に穴が開いて蚊が入ってくる可能性があるという言及がありました。全般的に良い評価を受ける宿ですが、位置に満足した意見が多かったですが、蚊のせいで眠れないという意見もありました。また、テレビのネットフリックス機能が作動せず、冷蔵庫も涼しくないという問題点がありましたが、他の部分では全般的に満足できる宿と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語での案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語での案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で利用することができますか？",
            "answer": "客室は2名1室を基準として利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対してはどのくらいの追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対しては1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室や宿泊時間超過の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、貸室や宿泊時間超過の際には10,000ウォンずつの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックス予約の場合、セシンベッドの要請は必要ですか？",
            "answer": "はい、デラックス予約の場合、セシンベッドの要請をしていただきます。"
        },
        {
            "question": "確認の電話ができない場合、客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "確認の電話ができない場合、客室はランダムで割り当てられます。その際、写真と実際の客室が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は最大で何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は最大で30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のコストパフォーマンスや水の状態についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、この宿泊施設のコストパフォーマンスと水の状態は非常に良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "温泉の価格対比は満足できる水準ですか？",
            "answer": "はい、温泉の価格対比は満足できる水準です。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで静かな状態です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて利用しやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "蚊が入ってくる可能性があるという口コミがありますが、その他の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "一部の口コミでは、網戸に穴が開いて蚊が入ってくる可能性があるという指摘がありました。全体的には良い評価を受けており、位置に満足した意見も多いですが、蚊のせいで眠れないという声もありました。また、テレビのネットフリックス機能や冷蔵庫の問題が指摘されていますが、他の部分では全体的に満足できる宿と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 651
    }
}